林鄭有心係商會講真心話等流出

因為佢連resign 都唔得，放核彈攪大件事。

好似你老細炒咗你一個月通知但你想即走，然後你係公司玩野。比人知道一國兩制已完

push

無人會信她。

流出都假？

佢咁做死得仲快, 外國聽完就算唔會幫佢, 香港人想佢死, 中共更加想佢死

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

林鄭7月講架 個陣apple daily已經有新聞 依家9月啦

佢根本都已攬炒

快點宣布中英聯合聲明失效

already

佢唔想死得好慘既唯一出路就係自殺

依家得 香港特首單方便宣布
爭 黨

仲話香港問題香港解決，一國兩制

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

但佢信主

佢打緊份quit唔到嘅閪工就係最好證明

佢算唔算發緊求救信號？
講到咁白
不過林鄭都係自殺吧啦

錯 想拉近溫度差距
但大家聰明人 一定追究到底以眼還眼

點解唔得

咁撚多流出咩

係咪真都好
要用黎做文宣
同外國講一國兩制已經玩完
林奠冇得揀
香港人有得揀咩？

流出咗la wor

一個醒目嘅打工仔
臨辭職/退休前一定要爆哂老細同公司啲衰嘢出嚟

又扮喊流出 曬氣啦
我就唔信小小野都做唔撚到

I think yes

that's what she's doing

佢千萬唔好自殺

或者被共狗自殺

落地獄比鬼三穴啦

呢粒係中央破壞一國兩制實證wor

再之前已經放緊風北京先係唔接受市民訴求個個

要夾埋一齊睇

我想睇佢比中共攞哂佢尐器官去賣😂😂😂

傳同林鄭親口講係完全兩回事

要知邊個商家佬
全英文有機會什美國聽
等多幾日搞法案了

831=721

成日都有錄音流出，仲話係閉門會議都冇人信啦，吓話，成日都想民意反彈，夠薑出嚟講野先算啦

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

兩邊不是人
離死不遠了

glad to see her die

點解唔信 正式宣佈一國兩制玩完 中共單方面違約 英美有絕對正當性介入香港事務
哩單已經唔係話有咩跡象 而係直接同你講已經無自治
當然咁唔代表佢呢三個月做嘅野唔駛負責任 佢落18層地獄都唔夠

我覺得佢係真係頂唔撚住先爆大鑊 依家佢兩面不是人

尋日胡鍚進先話路透社fake news

平心而論 香港搞成咁
歷史會記得千古罪人唔會係李家超，鄭若驊
只會係林鄭呢個名遺臭萬年
呢家個危機根本一個正常既政治家只有下台呢條路
我信佢呢段錄音真係真心 佢根本無得揀
想辭職辭唔到 依家兩面不是人
佢真係爆煲先會咁

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

路透社
佢用國際聲譽來保證真料

而好有可能是默許出街

我暫時嚟講都會有保留，呢個女人真係好難想像

有時真係諗唔到佢想點
一係佢真係真心膠，一係已經城府深到咁毒

啱先光明頂19又抽佢

Feel到佢用盡所有方法，令自己被落台

英美"介入"係冇撚用, 佢地所謂"介入"只會係得把口, 吹下水, 希望拉多D傻仔國家一齊玩貿易戰, 今時今日除左美國, 邊個國家玩得起貿易戰? 再講, 中國外交部一句, 不許外國干涉中國內政就冇野好講架喇

香港反送中呢單野俾美國佬擺上枱, 推左上去國際層面, 當係籌碼來打貿易戰, 中共反應只會更強硬, 黑衣人任何訴求都冇可能答應, 你見政府手法都態度變左就知, 林鄭都冇可能呢家退到, 等件事淡左佢先走得

原本冇美國搞局反送中都仲係香港內部事務, 林鄭最少可以答應"送中"正式玩完, 呢家變左"暫緩", 你話黑衣人係咪多鳩餘? 推上國際? 我講過咁做係傻仔至極, 班黑衣人仲ON99咁, 到依家仲係玩埋D小學雞野, 跳閘機? 唱美金?

香港特區政府係無權決定外交事務, 即係話呢家5大訴求, 唔好意思SOR9RY, 你班黑衣人要揾習總傾, 習總問: 同你傾?我就算同你傾, 你都唔撚敢上來北京啦, 係咪要我就你去香港傾? 你老幾?